msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko_KR\n"

#: src/components/NotFound/index.js
msgid "404"
msgstr "404"

#: src/components/AdminAccountSetting/container.js
msgid "Your account information has been changed."
msgstr "계좌 정보가 변경되었습니다."

#: src/components/AdminAccountSetting/container.js
#: src/components/AdminCustomerImage/container.js
#: src/components/AdminMessageDetail/container.js
#: src/components/AdminProfilePassword/container.js
#: src/components/AdminProfileSetting/container.js
#: src/components/AdminSignUp/container.js
#: src/components/AdminStudioSetting/container.js
#: src/components/CustomRequest/container.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/EmailVerification/container.js
#: src/components/FindPassword/container.js
#: src/components/FindPasswordResult/container.js
#: src/components/MessageDetail/container.js
#: src/components/MyPhotoDetail/container.js
#: src/components/MySchedule/container.js src/components/OrderComp/container.js
#: src/components/PaymentDetail/container.js
#: src/components/PaymentSuccess/container.js
#: src/components/PhotographerDetail/container.js
#: src/components/Profile/container.js
#: src/components/ProfilePassword/container.js
#: src/components/RequestComp/container.js
#: src/components/RequestOrderDetail/container.js
#: src/components/SignUp/container.js src/components/SignUpClear/container.js
msgid "An error has occurred.."
msgstr "에러가 발생했습니다."

#: src/components/AdminAccountSetting/container.js
msgid "Please check your date of birth again."
msgstr "생년월일을 확인해주세요."

#: src/components/AdminAccountSetting/container.js
#: src/components/AdminProfilePassword/container.js
#: src/components/AdminProfileSetting/container.js
#: src/components/AdminSignIn/container.js
#: src/components/AdminSignUp/container.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/FindPasswordResult/container.js
#: src/components/Profile/container.js
#: src/components/ProfilePassword/container.js
#: src/components/SignIn/container.js src/components/SignUp/container.js
msgid "Please fill in the information."
msgstr "정보를 모두 입력해주세요."

#: src/components/AdminAccountSetting/presenter.js
#: src/components/AdminSettings/presenter.js
msgid "Payout Settings"
msgstr "대금수령 설정"

#: src/components/AdminAccountSetting/presenter.js
#: src/components/AdminProfilePassword/presenter.js
#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/components/AdminAccountSetting/presenter.js
msgid "Please enter the payout information."
msgstr "대금수령 정보를 입력해주세요."

#: src/components/AdminAccountSetting/presenter.js
msgid "Legal Name"
msgstr "예금주명"

#: src/components/AdminAccountSetting/presenter.js
msgid "Date of Birth"
msgstr "생년월일"

#: src/components/AdminAccountSetting/presenter.js
msgid "Payout Options"
msgstr "대금수령 방법"

#: src/components/AdminAccountSetting/presenter.js
msgid "Bank Name"
msgstr "은행명"

#: src/components/AdminAccountSetting/presenter.js
msgid "Bank Account"
msgstr "계좌번호"

#: src/components/AdminAccountSetting/presenter.js
msgid "Paypal Account"
msgstr "Paypal 계정"

#: src/components/AdminAccountSetting/presenter.js
#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Save"
msgstr "저장하기"

#: src/components/AdminAccountSetting/presenter.js
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장하기"

#: src/components/AdminBottomNavigation/presenter.js
msgid "STUDIO"
msgstr "스튜디오"

#: src/components/AdminBottomNavigation/presenter.js
#: src/components/AdminMenu/presenter.js
#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
msgid "Edit Studio"
msgstr "스튜디오 편집"

#: src/components/AdminBottomNavigation/presenter.js
#: src/components/BottomNavigation/presenter.js
msgid "RESERVATION"
msgstr "예약"

#: src/components/AdminBottomNavigation/presenter.js
#: src/components/BottomNavigation/presenter.js
msgid "Reservations"
msgstr "예약내역"

#: src/components/AdminBottomNavigation/presenter.js
#: src/components/BottomNavigation/presenter.js
msgid "MESSAGE"
msgstr "메시지"

#: src/components/AdminBottomNavigation/presenter.js
#: src/components/AdminMessageList/presenter.js
#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
#: src/components/BottomNavigation/presenter.js
#: src/components/MessageList/presenter.js
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: src/components/AdminBottomNavigation/presenter.js
msgid "PROFILE"
msgstr "프로필"

#: src/components/AdminBottomNavigation/presenter.js
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/components/AdminCustomerImage/container.js
#: src/components/AdminStudioSetting/container.js
msgid "File formates are limited to jpg, jpeg, and png."
msgstr "jpg, jpeg, png 형식의 파일만 업로드 가능합니다."

#: src/components/AdminCustomerImage/presenter.js
#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/MyPhotos/presenter.js src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: src/components/AdminCustomerImage/presenter.js
msgid "Click here to mark this photo session as Completed"
msgstr "여기를 클릭하여 사진촬영 세션을 완료하세요."

#: src/components/AdminCustomerImage/presenter.js
msgid "I have fully uploaded my client's photos as discussed earlier."
msgstr "고객과 사전에 협의한 대로 사진을 모두 업로드하였습니다."

#: src/components/AdminCustomerImage/presenter.js
#: src/components/FindPasswordResult/presenter.js
#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/components/AdminCustomerImage/presenter.js
#: src/components/AdminMessageDetail/presenter.js
#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/MessageDetail/presenter.js
#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/components/AdminHome/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/NotFound/index.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestComp/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
#: src/components/ReviewCreateComplete/index.js
msgid "Submitted"
msgstr "제출됨"

#: src/components/AdminHome/presenter.js
msgid "The easiest way to create your mobile studio"
msgstr "당신만의 온라인 스튜디오를 만드는 가장 똑똑한 방법"

#: src/components/AdminHome/presenter.js
msgid "Meet tourists from all over the world"
msgstr "외국인 관광객 실시간 매칭"

#: src/components/AdminHome/presenter.js
msgid "Receive payment worldwide"
msgstr "언어걱정 없는 자동화된 예약관리"

#: src/components/AdminHome/presenter.js
msgid "Manage your reservations conveniently"
msgstr "쉽고 안전한 대금수령"

#: src/components/AdminHome/presenter.js
msgid "Connect with your instagram"
msgstr "지금 바로 시작해보세요."

#: src/components/AdminHome/presenter.js
msgid "Get started"
msgstr "시작하기"

#: src/components/AdminHome/presenter.js
#: src/components/FindPassword/presenter.js
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: src/components/AdminHome/presenter.js
msgid "Download Partnership Proposal"
msgstr "사진작가 파트너십 제안서 다운로드"

#: src/components/AdminMenu/presenter.js
#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
msgid "Manage Reservations"
msgstr "예약 관리"

#: src/components/AdminMenu/presenter.js
#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
#: src/components/AdminTouristPhoto/presenter.js
msgid "Tourist Photos"
msgstr "고객 사진"

#: src/components/AdminMenu/presenter.js
#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
#: src/components/AdminSettings/presenter.js
msgid "Profile Settings"
msgstr "프로필 설정"

#: src/components/AdminMenu/presenter.js
#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
msgid "Account Settings"
msgstr "계좌 설정"

#: src/components/AdminMenu/presenter.js
#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: src/components/AdminMessageDetail/container.js
#: src/components/MessageDetail/container.js
#: src/components/RequestOrderDetail/container.js
msgid "hour(s) must be selected."
msgstr "시간을 선택해주세요."

#: src/components/AdminMessageDetail/presenter.js
#: src/components/AdminMessageList/presenter.js
#: src/components/MessageDetail/presenter.js
#: src/components/MessageList/presenter.js src/components/MyPhotos/presenter.js
#: src/components/MySchedule/presenter.js
msgid "Detail"
msgstr "자세히"

#: src/components/AdminMessageDetail/presenter.js
#: src/components/MessageDetail/presenter.js
msgid "HERE"
msgstr "여기"

#: src/components/AdminMessageDetail/presenter.js
#: src/components/MessageDetail/presenter.js
msgid "Please select time or Cancel reservation"
msgstr "시간을 선택하세요. 가능한 시간이 없으면 예약을 취소해주세요."

#: src/components/AdminMessageDetail/presenter.js
#: src/components/FindPassword/presenter.js
#: src/components/MessageDetail/presenter.js
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: src/components/AdminMessageDetail/presenter.js
msgid "message"
msgstr "메시지"

#: src/components/AdminMessageList/presenter.js
#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
#: src/components/MessageList/presenter.js
#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/RequestOrderList/presenter.js
msgid "This request no longer exists"
msgstr "요청이 존재하지 않습니다."

#: src/components/AdminMessageList/presenter.js
msgid "You haven't received any messages."
msgstr "받은 메시지가 없습니다."

#: src/components/AdminMessageList/presenter.js
msgid ""
"Messages will appear when you confirm the schedule at the 'Manage "
"Reservations' menu"
msgstr "‘예약관리’ 메뉴에서 예약을 확정하면 메시지가 나타납니다."

#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "MENU"
msgstr "메뉴"

#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "PRIZM"
msgstr "프리즘"

#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/Profile/presenter.js src/components/SignUp/presenter.js
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
#: src/components/AdminProfilePassword/presenter.js
#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
#: src/components/Navigation/presenter.js src/components/Profile/presenter.js
#: src/components/ProfileMenu/presenter.js
#: src/components/ProfilePassword/presenter.js
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
msgid "Payout"
msgstr "대금수령"

#: src/components/AdminNavigation/presenter.js
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: src/components/AdminOrderList/container.js
msgid "Please set up your studio first to manage reservations"
msgstr "먼저 스튜디오 설정을 완료해주세요."

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
msgid "Custom Requests"
msgstr "맞춤예약"

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
msgid "All"
msgstr "모두"

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "Pending"
msgstr "처리중"

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
#: src/components/MyPhotos/presenter.js src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "Confirmed"
msgstr "확정됨"

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
#: src/components/OrderComp/presenter.js
#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid "Paid"
msgstr "결제됨"

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
msgid "Past"
msgstr "과거 내역"

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
msgid "When your proposal gets"
msgstr "고객에게 제안하신 내용이"

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "Selected"
msgstr "선택될 경우"

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
msgid ""
"by the client, the request will be shown as a confirmed reservation at the"
msgstr "예약이 확정되며"

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
msgid " Confirmed "
msgstr " 상단 메뉴 중 ‘확정됨’에 "

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
msgid "section above."
msgstr "해당 예약이 표시됩니다."

#: src/components/AdminOrderList/presenter.js
msgid "You haven't received reservation requests yet."
msgstr "받은 예약 신청이 없습니다."

#: src/components/AdminProfilePassword/container.js
#: src/components/ProfilePassword/container.js
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다."

#: src/components/AdminProfilePassword/container.js
#: src/components/AdminSignUp/container.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/FindPasswordResult/container.js
#: src/components/ProfilePassword/container.js
#: src/components/SignUp/container.js
msgid "Invalid Password."
msgstr "올바르지 않은 비밀번호입니다."

#: src/components/AdminProfilePassword/container.js
#: src/components/AdminSignUp/container.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/FindPasswordResult/container.js
#: src/components/ProfilePassword/container.js
#: src/components/SignUp/container.js
msgid ""
"Your password should be at least 8 characters long and should include a mix "
"of alphabets and numbers."
msgstr "비밀번호는 최소 8자리, 영문+숫자 혼합으로 구성해주세요."

#: src/components/AdminProfilePassword/presenter.js
#: src/components/ProfilePassword/presenter.js
msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: src/components/AdminProfilePassword/presenter.js
#: src/components/FindPasswordResult/presenter.js
#: src/components/ProfilePassword/presenter.js
msgid "New password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: src/components/AdminProfilePassword/presenter.js
#: src/components/ProfilePassword/presenter.js
msgid "Confirm your new password"
msgstr "새로운 비밀번호 확인"

#: src/components/AdminProfilePassword/presenter.js
#: src/components/ProfilePassword/presenter.js
msgid "Do you want to change your profile?"
msgstr "프로필을 변경하시겠습니까?"

#: src/components/AdminProfilePassword/presenter.js
#: src/components/ProfilePassword/presenter.js
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: src/components/AdminProfileSetting/container.js
#: src/components/Profile/container.js
msgid "Your account information has been changed successfully."
msgstr "계정 정보가 성공적으로 변경되었습니다."

#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/Profile/presenter.js src/components/SignUp/presenter.js
msgid "First name"
msgstr "성"

#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/Profile/presenter.js src/components/SignUp/presenter.js
msgid "Last name"
msgstr "이름"

#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램 주소"

#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
#: src/components/AdminSignIn/presenter.js
#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/FindPassword/presenter.js
#: src/components/FindPasswordResult/presenter.js
#: src/components/Profile/presenter.js src/components/SignIn/presenter.js
#: src/components/SignUp/presenter.js
msgid "Email"
msgstr "이메일 주소"

#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
#: src/components/Profile/presenter.js
msgid "Do you want to change your password?"
msgstr "비밀번호를 변경하시겠습니까?"

#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
msgid "Save change"
msgstr "변경내역 저장하기"

#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/Profile/presenter.js src/components/SignUp/presenter.js
msgid "Nationality"
msgstr "국적"

#: src/components/AdminProfileSetting/presenter.js
#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/Profile/presenter.js src/components/SignUp/presenter.js
msgid "Type your country"
msgstr "국가를 입력해주세요."

#: src/components/AdminSettings/presenter.js
#: src/components/ProfileMenu/presenter.js
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: src/components/AdminSignIn/container.js
msgid "This is not a valid photographer account."
msgstr "유효한 작가 계정이 아닙니다."

#: src/components/AdminSignIn/container.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/SignIn/container.js
msgid "Please check your email and password again."
msgstr "이메일과 비밀번호를 확인해주세요."

#: src/components/AdminSignIn/container.js
#: src/components/AdminSignUp/container.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/FindPassword/container.js
#: src/components/FindPasswordResult/container.js
#: src/components/SignIn/container.js src/components/SignUp/container.js
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력해주세요."

#: src/components/AdminSignIn/presenter.js
#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
msgid "Welcome to PRIZM"
msgstr "프리즘에 오신 것을 환영합니다!"

#: src/components/AdminSignIn/presenter.js
#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
msgid "Please fill in the information below to continue"
msgstr "계속하려면 아래의 정보를 입력해주세요."

#: src/components/AdminSignIn/presenter.js
#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/SignIn/presenter.js src/components/SignUp/presenter.js
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/components/AdminSignIn/presenter.js
#: src/components/Navigation/presenter.js
#: src/components/ProfileMenu/presenter.js src/components/SignIn/presenter.js
#: src/components/SignUp/presenter.js
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: src/components/AdminSignIn/presenter.js src/components/SignIn/presenter.js
msgid "Forgot Password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
msgid "Mobile Number"
msgstr "휴대전화번호"

#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/SignUp/presenter.js
msgid "Confirm your password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: src/components/AdminSignUp/presenter.js
#: src/components/Navigation/presenter.js
#: src/components/ProfileMenu/presenter.js src/components/SignIn/presenter.js
#: src/components/SignUp/presenter.js
msgid "Sign Up"
msgstr "회원가입"

#: src/components/AdminStudioSetting/container.js
msgid "Your studio information has been changed successfully."
msgstr "스튜디오 정보가 정상적으로 변경되었습니다."

#: src/components/AdminStudioSetting/container.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/container.js
msgid "Please select date."
msgstr "날짜를 선택해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/container.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/container.js
msgid "Please select time."
msgstr "시간을 선택해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/container.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/container.js
msgid "Please select your date range."
msgstr "날짜 범위를 선택해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/container.js
msgid "Please enter at least one service & pricing option."
msgstr "하나 이상의 서비스&가격 옵션을 입력해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/container.js
msgid "Please enter at least one photography location."
msgstr "하나 이상의 촬영 장소를 입력해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/container.js
msgid "Please fill in all the information above to create and save this option"
msgstr "옵션을 생성 및 저장하기 위해서는 위의 모든 정보를 입력해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/container.js
msgid "Please upload at least one photograph."
msgstr "한 장 이상의 사진을 업로드해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "My Studio Setup"
msgstr "스튜디오 설정"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Please fill out information below to create your first "
msgstr "아래 정보를 입력하여 첫 프리즘 스튜디오를"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid " Studio"
msgstr " 생성해보세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Your Portfolio"
msgstr "포트폴리오"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid ""
"Please upload sample images to be shown at the top of your PRIZM studio."
msgstr "프리즘 스튜디오 상단에 표시될 대표 사진들을 업로드해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "If you want to remove an uploaded image, double click the image."
msgstr "업로드된 사진을 제거하려면 사진을 더블클릭하세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Profile Picture"
msgstr "프로필 사진"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Please upload a profile picture."
msgstr "프로필 사진을 업로드해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Please enter your (studio) name."
msgstr "(스튜디오) 이름을 입력해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Main Photography Location"
msgstr "주요 촬영 지역"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Please type in your main photography (business) location."
msgstr "주로 사진촬영을 진행하는 지역을 입력해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "Career"
msgstr "커리어"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Please type in your career information."
msgstr "커리어 정보를 입력해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "ex) your work experiences, exhibitions, awards, etc"
msgstr "예시) 경력, 전시회, 수상내역 등"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Equipment (Optional)"
msgstr "장비(선택)"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Please type in your equipment."
msgstr "촬영 장비에 대한 정보를 입력해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "ex) Sony A7 II, Canon EOS 5 D Mark IV, EF 50mm F12 USM"
msgstr "예시) Sony A7 II, Canon EOS 5 D Mark IV, EF 50mm F12 USM 등"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Description"
msgstr "사진작가 소개"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Please briefly introduce yourself."
msgstr "잠재고객을 위한 자기소개를 간략히 작성해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Introduce yourself to potential PRIZM clients here."
msgstr "여기에 문구를 입력해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Select Photography Spots"
msgstr "촬영장소 선택"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Detailed location where you would like to meet tourists"
msgstr "관광객과 만나 사진촬영을 진행하실 구체적인 장소들을 선택해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Search on the map to add your first photography spot"
msgstr "지도에서 검색하여 새로운 촬영 장소를 선택해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Add a new location"
msgstr "촬영 장소 추가하기"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Search location"
msgstr "장소 검색하기"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Service and Pricing"
msgstr "서비스 & 가격"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Click the button below to create a new service & pricing option."
msgstr "아래 버튼을 클릭하여 새로운 서비스 & 가격 옵션을 생성하세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Create a new option"
msgstr "새로운 옵션 생성"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Title"
msgstr ""
"제목 (한국어로 입력하실 경우 프리즘 팀에서 자체적으로 번역을 진행합니다.)"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "ex) Romantic Wedding, Couple in Seoul"
msgstr "ex) Romantic Wedding, Couple in Seoul"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Photography Type"
msgstr ""
"사진촬영 유형 (한국어로 입력하실 경우 프리즘 팀에서 자체적으로 번역을 진행합"
"니다.)"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "ex) Wedding, Couple, Single, Group"
msgstr "ex) Wedding(웨딩), Couple(커플), Single(1인), Group(단체) 등"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "ex) Please describe this service option here."
msgstr ""
"상세 설명을 입력해주세요. (한국어로 입력하실 경우 프리즘 팀에서 자체적으로 변"
"역을 진행합니다.)"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Person(s)"
msgstr "인원(명)"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Hour(s)"
msgstr "시간(숫자만 입력)"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Price (USD, $)"
msgstr "가격(원)"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Your PRIZM Studio URL"
msgstr "PRIZM 스튜디오 URL 주소"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Please type in a desired URL for your PRIZM studio. (only english)"
msgstr "사용하고자 하는 URL 주소를 양식에 맞게 입력해주세요. (영어만 가능)"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid ""
"Make sure to double check that all the information is correct. Click on the "
"smartphone icon at the top right corner to view your PRIZM Studio."
msgstr ""
"입력하신 정보에 오류가 없는지 다시 한 번 확인해주세요. 우측 상단의 스마트폰 "
"아이콘을 클릭하면 스튜디오 미리보기가 가능합니다."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Make sure to double check that all the information is correct."
msgstr "입력하신 정보에 오류가 없는지 다시 한 번 확인해주세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid ""
"Click on the smartphone icon at the top right corner to view your PRIZM "
"Studio."
msgstr "우측 상단의 스마트폰 아이콘을 클릭하면 스튜디오 미리보기가 가능합니다."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "a whole new photography experience"
msgstr "새로운 여행스냅 사진촬영 경험을 선사합니다."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "Equipment"
msgstr "촬영장비"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
#: src/components/ReviewCreate/presenter.js
msgid "Review"
msgstr "리뷰"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "Go Review"
msgstr "리뷰보기"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "1. Select Location"
msgstr "1. 촬영장소 선택"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "More"
msgstr "더보기"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "There is no available location."
msgstr "등록된 장소가 없습니다."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "2. Date&Time"
msgstr "2. 날짜 및 시간"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "I have a specific date in mind"
msgstr "사진촬영을 원하는 날짜가 있습니다."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid ""
"I don't have a specific date in mind, but my availability in Seoul is as "
"follows :"
msgstr "촬영 날짜를 정하진 않았지만, 다음의 기간에 서울에 머무를 계획입니다 : "

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "3. Service&Pricing"
msgstr "3. 서비스 & 가격"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "There is no available service & pricing option."
msgstr "등록된 서비스 & 가격 옵션이 없습니다."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "4. Comments (Optional)"
msgstr "4. 요청사항(선택)"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Please leave your message here."
msgstr "추가적인 요청사항을 입력하세요."

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Submit the request"
msgstr "예약 신청하기"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "go back"
msgstr "돌아가기"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
msgid "Search Location"
msgstr "장소 검색"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Next Month"
msgstr "다음달"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Next Year"
msgstr "내년"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Prev Month"
msgstr "이전달"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Prev Year"
msgstr "작년"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Before"
msgstr "이전"

#: src/components/AdminStudioSetting/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: src/components/AdminStudioSettingClear/presenter.js
msgid "Registration Completed !"
msgstr "스튜디오 생성 및 사진작가 등록이 완료되었습니다!"

#: src/components/AdminStudioSettingClear/presenter.js
msgid "Check your PRIZM Studio at :"
msgstr "다음의 주소에서 프리즘 스튜디오를 확인하세요 : "

#: src/components/AdminStudioSettingClear/presenter.js
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: src/components/AdminStudioSettingClear/presenter.js
msgid "Home"
msgstr "홈으로"

#: src/components/BottomNavigation/presenter.js
msgid "Custom"
msgstr "맞춤예약"

#: src/components/BottomNavigation/presenter.js
msgid "Photographers"
msgstr "사진작가"

#: src/components/CustomRequest/container.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/MySchedule/container.js
#: src/components/PhotographerDetail/container.js
#: src/components/SignUpClear/container.js
msgid "A verification email has been sent. Please check your inbox."
msgstr "인증 메일이 전송되었습니다. 수신함을 확인해주세요."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js src/components/Home/presenter.js
msgid "SEOUL"
msgstr "서울"

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Meet the "
msgstr "서울의 "

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "coolest photographers in Seoul"
msgstr "가장 멋진 사진작가들을 만나보세요."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Enrich your travel with photography"
msgstr "당신의 여행을 사진촬영으로 더욱 특별하게 만들어보세요."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
msgid "Go Custom Request"
msgstr "맞춤예약 신청하기"

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Your custom request has been submitted."
msgstr "맞춤예약 신청이 제출되었습니다."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Please complete the email verification"
msgstr "이메일 인증을 완료해주세요."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Resend Verification Email"
msgstr "인증메일 재전송"

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "We are waiting for photographers to submit their proposals."
msgstr "사진작가들의 제안을 기다리고 있습니다."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid ""
"We will notify you through text message and email when we have received "
"proposals from photographers"
msgstr ""
"사진작가들의 제안이 도착하면 이메일과 문자메시지를 통해 안내해드리겠습니다."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid ""
"When you complete the email verification, your request details will be sent "
"to photographers and you will soon receive various proposals."
msgstr ""
"이메일 인증을 완료하면, 맞춤예약 신청 내역이 사진작가들에게 전달되며, 곧 다양"
"한 제안들을 받아보실 수 있습니다."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Make a New Request"
msgstr "새로운 맞춤예약 신청하기"

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Proposals for "
msgstr "Proposals for "

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "PRIZM photographers' proposals have arrived."
msgstr "프리즘 사진작가들의 제안이 도착했습니다."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Please click the button above to see them in detail"
msgstr "자세한 내용을 확인하려면 위의 버튼을 클릭해주세요."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Your custom request has been confirmed."
msgstr "맞춤예약이 확정되었습니다."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/MessageDetail/presenter.js
#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
#: src/components/Navigation/presenter.js
#: src/components/ProfileMenu/presenter.js
msgid "Add Payment Details"
msgstr "결제정보 입력하기"

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Waiting for Payment"
msgstr "결제 대기중"

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Payment Successful!"
msgstr "결제가 완료되었습니다!"

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/MessageDetail/presenter.js
#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
msgid "Please add payment details by : "
msgstr "다음의 기한까지 결제정보를 입력해주세요 : "

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Already made a reservation?"
msgstr "이미 예약을 신청하셨나요?"

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid ""
"If you make a new custom request, your existing request will be "
"automatically cancelled."
msgstr "새로운 맞춤예약을 신청하실 경우 기존의 예약은 자동으로 취소됩니다."

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Continue?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "OK"
msgstr "네"

#: src/components/CustomRequest/presenter.js
#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "Back"
msgstr "취소"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Book your photographer now >>"
msgstr "3분만에 예약 신청하기 >>"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid ""
"Your request has been successfully submitted and sent to PRIZM photographers."
msgstr "예약이 성공적으로 제출되었으며, 사진작가들에게 전달되었습니다."

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "We will reach you via email and SMS soon. Thank you!"
msgstr "곧 이메일과 문자메시지를 통해 안내드리겠습니다. 감사합니다."

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/SignUpClear/presenter.js
msgid "Main"
msgstr "홈화면으로 이동하기"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Your Custom Request has been submitted!"
msgstr "맞춤예약 신청이 제출되었습니다."

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/SignUpClear/presenter.js
msgid "We sent a "
msgstr "아래의 이메일 주소로 "

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/SignUpClear/presenter.js
msgid "verification email "
msgstr "인증 이메일이 "

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/SignUpClear/presenter.js
msgid "to the following address :"
msgstr "전송되었습니다 :"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Please verify yourself by clicking the link attached in the email."
msgstr "메일 본문의 링크를 클릭하여 인증을 완료해주세요."

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/SignUpClear/presenter.js
msgid "Resend"
msgstr "재전송"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "1. Please select your desired photography type(s) "
msgstr "1. 원하는 사진촬영 유형을 선택해주세요 (복수선택 가능)"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Alone"
msgstr "혼자"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Individual Photo"
msgstr "단독사진"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Street"
msgstr "거리에서"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Couple"
msgstr "커플사진"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Indoor"
msgstr "실내에서"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Wedding"
msgstr "웨딩사진"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Propose"
msgstr "프로포즈"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Romantic Proposal"
msgstr "로맨틱한 프로포즈"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Friend"
msgstr "친구들과 함께"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Friends"
msgstr "친구들과 함께"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Daily"
msgstr "도시의 일상"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Everyday Life"
msgstr "도시의 일상"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Family"
msgstr "가족사진"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Travel"
msgstr "여행의 순간"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Travel Moment"
msgstr "여행의 순간"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Extra"
msgstr "기타"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Others : "
msgstr "기타"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "2. How many people are joining the photo shoot?"
msgstr "2. 촬영 인원을 선택해주세요."

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "1 person (solo)"
msgstr "1명"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "2 people"
msgstr "2명"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "3 people"
msgstr "3명"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "4 people"
msgstr "4명"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "people"
msgstr "명"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "NEXT"
msgstr "다음"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "3. When would you like to meet your photographer? "
msgstr "3. 언제 사진을 촬영하고 싶으신가요?"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Specific"
msgstr "구체적인"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "I have a specific date and time in mind."
msgstr "사진촬영을 원하는 날짜가 있습니다."

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Range"
msgstr "범위"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "4. How long do you want to spend your time with the photographer?"
msgstr "4. 몇 시간동안 사진을 촬영하고 싶으신가요?"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "1 Hour"
msgstr "1시간"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "1 hour"
msgstr "1시간"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "2 Hour"
msgstr "2시간"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "2 hours"
msgstr "2시간"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Extra Hour"
msgstr "기타"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "5. Where would you like to take the travel photography? "
msgstr "5. 어디에서 사진을 촬영하고 싶으신가요?"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid ""
"I'd like to select my desired location(s) myself. Click here to add a new "
"location. "
msgstr "직접 촬영장소를 선택하겠습니다."

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Add a location"
msgstr "장소 추가하기"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "I’d rather follow my photographer’s recommendation."
msgstr "사진작가가 추천한 장소에서 사진을 촬영하겠습니다."

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "6. Sign-up and submit your request "
msgstr "6. 회원가입 후 예약신청 제출하기"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
#: src/components/SignUp/presenter.js
msgid "We will make notiifications on your reservation via email and SMS."
msgstr "예약 관련 내용들을 이메일과 문자메시지로 안내해드립니다."

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Already have PRIZM account?"
msgstr "이미 프리즘 계정이 있으신가요?"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "Click here to submit your request"
msgstr "예약신청 제출하기"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "6. Sign-in and submit your request "
msgstr "6. 로그인 후 예약신청 제출하기"

#: src/components/CustomRequestCreate/presenter.js
msgid "First time to PRIZM?"
msgstr "PRIZM이 처음이신가요?"

#: src/components/Description/presenter.js
#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "About PRIZM"
msgstr "About 프리즘"

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"PRIZM is a photography-centered tourism platform that connects travelers "
"with talented local photographers in Seoul, South Korea. Browse the "
"'Photographer' section to view available photographers, or simply submit a "
"'Custom Request' - which takes less than 3 minutes to complete - so that we "
"can find the right photographer for you."
msgstr ""
"PRIZM은 서울을 방문하는 여행객들에게 서울의 가장 뛰어나고 멋진 사진작가들을 "
"매칭해드리는 서비스입니다. ‘사진작가’ 메뉴를 클릭하셔서 PRIZM 파트너 사진작가"
"들을 직접 살펴보시거나, ‘맞춤예약’ 메뉴를 통해 3분만에 예약을 신청해보세요. "
"당신에게 적합한 사진작가를 PRIZM에서 찾아드립니다."

#: src/components/Description/presenter.js
#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "Why PRIZM"
msgstr "Why 프리즘"

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"① You can make reservation and interact with your photographer even if you "
"don't speak any local language. Our reservation system guarantees that both "
"traveler and photographer successfully complete reservation matters with "
"simple clicks and drags. "
msgstr ""
"① 현지 언어를 전혀 할 줄 모르더라도 손쉽게 예약을 신청하고 사진작가와 소통하"
"실 수 있습니다. PRIZM의 예약 시스템은 클릭과 드래그만으로 사진작가와 효과적으"
"로 소통하실 수 있도록 설계되어 있습니다."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"② Photographer receives your money only after you have received your photos. "
"While you will be asked to make payment after confirming your reservation "
"details, the payment will only be transferred to your photographer after you "
"have successfully received your travel photos. PRIZM safely holds the "
"payment as deposit until you actually meet your photographer and get a photo "
"session. On a very rare occasion, if the photographer does not show up or "
"fails to deliver your photos, you will get 100% refund for your payment. "
msgstr ""
"② 사진을 최종적으로 수령하신 이후에만 결제하신 금액이 사진작가에게 전달됩니"
"다. 예약을 확정하는 단계에서 결제를 완료해주셔야 하지만, 사진작가는 사진촬영"
"을 완료하고 고객에게 사진을 전달한 뒤에만 해당 금액을 수령할 수 있습니다. 사"
"진을 수령하시기 전까지는 PRIZM 팀에서 결제 금액을 안전하게 보장합니다. 아주 "
"예외적인 상황으로 인해 사진작가가 사진을 전달하지 않을 경우 100% 환불을 보장"
"합니다."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"③ You don't have to worry even if you don't have a specific local "
"photographer in mind. Submit a 'Custom Request' and simply let us know a "
"little information such as your desired date & time so that we could find "
"the right photographer for you. "
msgstr ""
"③ 현지의 사진작가를 알지 못해도 걱정하지 않으셔도 됩니다. ‘맞춤예약’을 클릭하"
"시고 촬영을 원하는 날짜 등 기본적인 정보만 입력해주세요. PRIZM에서 사진작가들"
"을 선별하여 제안해드립니다."

#: src/components/Description/presenter.js
#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "How it works"
msgstr "이용방법"

#: src/components/Description/presenter.js
msgid "Custom Request"
msgstr "맞춤예약을 신청하실 경우"

#: src/components/Description/presenter.js
msgid "① Click on the 'Book your photographer now' button. "
msgstr "① ‘3분만에 예약 신청하기’ 버튼을 클릭해주세요."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid "② Go through the reservation form and fill in the blanks."
msgstr "② 예약 신청서의 내용을 빠짐없이 작성해주세요."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"③ When you complete the form, we'll recommend you at least 3 photographers "
"registered in PRIZM within 72 hours. "
msgstr ""
"③ 신청서 작성을 완료하시면, 72시간 내에 최소 3명의 선별된 사진작가를 제안드립"
"니다."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"④ Choose your favorite photographer and start messaging him/her to discuss "
"the meeting time and location. (Don't worry - setting up the date and time "
"will be done with clicks and drags on your screen, without much of manual "
"messaging.) "
msgstr ""
"④ 각 작가의 스튜디오를 자유롭게 확인하고, 가장 마음에 드는 사진작가를 골라주"
"세요. 날짜와 시간을 확정하기 위한 대화를 시작할 수 있습니다. (걱정하지 마세"
"요. 클릭과 드래그 만으로 효과적으로 날짜와 시간을 확정하실 수 있습니다.)"

#: src/components/Description/presenter.js
msgid "⑤ Confirm your reservation and enter payment details. "
msgstr "⑤ 예약 내용을 최종 확인하시고, 결제 정보를 입력해주세요."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"⑥ After you have had a photo session with your photographer, your photos "
"will be sent both to your e-mail and PRIZM website. "
msgstr ""
"⑥ 사진촬영 진행 후 사진작가의 편집이 완료되면, 사진을 PRIZM 페이지와 이메일"
"을 통해 전달해드립니다."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"⑦ Your paymnt will be transferred to the photographer after you have "
"received your photos. "
msgstr "⑦ 사진을 수령하신 이후에만 결제하신 금액이 사진작가에게 전달됩니다."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid "Selecting your photographer yourself"
msgstr "직접 사진작가를 선택하실 경우"

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"① A list of PRIZM photographers is available at the 'Photographers' menu. "
msgstr "① ‘사진작가’ 메뉴에서 PRIZM 파트너 사진작가들을 확인하실 수 있습니다."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"② If you tab or click a photographer's icon, you will be directed to the "
"photographer's online studio.  "
msgstr ""
"② 각 사진작가의 아이콘을 클릭하시면, 해당 사진작가의 온라인 스튜디오로 이동합"
"니다."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"③ If you decide to make a reservation with the photographer, follow the "
"reservation guideline in the studio and submit your reservation. "
msgstr ""
"③ 선택한 사진작가와 예약을 진행하기로 결정하셨다면, 스튜디오 내 예약 가이드라"
"인에 따라 내용을 입력하신 후 예약 신청을 제출해주세요."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid ""
"④ Soon you will receive a message from the photographer to set up the date "
"and time. (Don't worry - this process will be handled with simple clicks and "
"drags on your screen) "
msgstr ""
"④ 곧 사진작가로부터 날짜 및 시간 확정을 위한 메시지가 도착합니다. (걱정하지 "
"마세요. 클릭과 드래그 만으로 효과적으로 날짜와 시간을 확정하실 수 있습니다.)"

#: src/components/Description/presenter.js
#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "Support"
msgstr "고객지원"

#: src/components/Description/presenter.js
msgid "If you have any questions, please send us an email at :"
msgstr "문의사항은 언제든지 다음 이메일로 전달해주세요 : "

#: src/components/Description/presenter.js src/components/Footer/presenter.js
msgid "contact@prizm.cloud"
msgstr "contact@prizm.cloud"

#: src/components/Description/presenter.js
msgid "We will respond within 24 hours. "
msgstr "24시간 이내에 답변드리겠습니다."

#: src/components/Description/presenter.js
msgid "If you need an immediate support in Seoul, call us at :"
msgstr "서울에서 급히 도움이 필요할 경우 아래의 연락처로 전화해주세요 :"

#: src/components/Description/presenter.js
msgid "+82-10-5309-3547"
msgstr "+82-10-5309-3547"

#: src/components/EmailVerification/container.js
msgid "Your email is verified!"
msgstr "이메일 인증이 완료되었습니다!"

#: src/components/FindPassword/presenter.js
#: src/components/FindPasswordResult/presenter.js
msgid "Reset your password"
msgstr "비밀번호 재설정하기"

#: src/components/FindPassword/presenter.js
msgid "We have sent a password reset link to your email."
msgstr "비밀번호 재설정 링크가 가입하신 이메일로 전송되었습니다."

#: src/components/FindPassword/presenter.js
msgid "Please enter your PRIXM account email."
msgstr "가입하신 프리즘 계정 이메일을 입력해주세요."

#: src/components/FindPassword/presenter.js
msgid "We will send you a password reset link to the email."
msgstr "이메일로 비밀번호 재설정 링크를 전송해드립니다."

#: src/components/FindPasswordResult/container.js
msgid "Invalid Email."
msgstr "이메일이 올바르지 않습니다."

#: src/components/FindPasswordResult/container.js
msgid "Your password has been successfully changed."
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다."

#: src/components/FindPasswordResult/container.js
msgid "Please enter a password."
msgstr "비밀번호를 입력해주세요."

#: src/components/FindPasswordResult/presenter.js
msgid "Change"
msgstr "변경하기"

#: src/components/FindPasswordResult/presenter.js
msgid "Please check your email again."
msgstr "이메일 주소를 확인해주세요.”"

#: src/components/Footer/presenter.js src/components/ProfileMenu/presenter.js
msgid "Terms of Use"
msgstr "이용약관"

#: src/components/Footer/presenter.js src/components/ProfileMenu/presenter.js
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: src/components/Footer/presenter.js
msgid "EXPLABS"
msgstr "이엑스피랩스"

#: src/components/Footer/presenter.js
msgid "Registration No. : 161-60-00371"
msgstr "사업자등록번호 : 161-60-00371"

#: src/components/Footer/presenter.js
msgid "Jungwoo Lee"
msgstr "이정우"

#: src/components/Footer/presenter.js
msgid "128, Teheran-ro, Gangnam-gu, Seoul, Republic of Korea (06234)"
msgstr "서울시 강남구 테헤란로 128 성곡빌딩 203호 (06234)"

#: src/components/Footer/presenter.js
msgid "+82-2-1670-0506"
msgstr "02-1670-0506"

#: src/components/Footer/presenter.js
msgid " | Jungwoo Lee | Registration No. : 161-60-00371"
msgstr " | 이정우 | 사업자등록번호 : 161-60-00371"

#: src/components/Footer/presenter.js
msgid "contact@prizm.cloud | +82-2-1670-0506"
msgstr "contact@prizm.cloud | 02-1670-0506"

#: src/components/MessageDetail/presenter.js
#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
msgid "View Payment Information"
msgstr "결제정보 보기"

#: src/components/MessageDetail/presenter.js
#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
msgid "Please make payment by : "
msgstr "다음의 기한까지 결제를 완료해주세요 : "

#: src/components/MessageDetail/presenter.js
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: src/components/MessageList/presenter.js
msgid "You haven't received any messages yet."
msgstr "받은 메시지가 없습니다."

#: src/components/MessageList/presenter.js
msgid "A new chatroom will appear when you submit a request to a photographer."
msgstr "예약신청을 완료하면 사진작가와의 메시지창이 나타납니다."

#: src/components/MyPhotoDetail/presenter.js
msgid ""
"Files below are optimized for mobile uses. Original files have been sent to "
"your email."
msgstr ""
"아래 사진들은 모바일 환경에 최적화되어 있습니다. 원본 파일은 가입하신 이메일"
"로 전송되었습니다."

#: src/components/MyPhotoDetail/presenter.js
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: src/components/MyPhotoDetail/presenter.js
#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
msgid "Leave a Review"
msgstr "리뷰 남기기"

#: src/components/MyPhotos/presenter.js src/components/Navigation/presenter.js
#: src/components/ProfileMenu/presenter.js
msgid "My Photos"
msgstr "나의 사진"

#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/ProfileMenu/presenter.js
msgid "My Schedule"
msgstr "나의 예약"

#: src/components/MySchedule/presenter.js
msgid ""
"Your request will be sent to the photographer when you complete the email "
"verification"
msgstr "이메일 인증을 완료하면 신청하신 내역이 사진작가에게 전달됩니다."

#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/RequestOrderList/presenter.js
msgid "You haven't made any reservations yet."
msgstr "예약 내역이 없습니다."

#: src/components/MySchedule/presenter.js
#: src/components/RequestOrderList/presenter.js
msgid "A new schedule will appear when you submit a request to a photographer."
msgstr "먼저 예약 신청을 완료해주세요."

#: src/components/MyScheduleDetail/container.js
#: src/components/ReviewCreate/container.js
#: src/components/ReviewList/container.js
msgid "Invalid request!"
msgstr "잘못된 요청입니다."

#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
#: src/components/OrderComp/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Location"
msgstr "촬영 장소"

#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
#: src/components/OrderComp/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "Date&Time"
msgstr "날짜 및 시간"

#: src/components/MyScheduleDetail/presenter.js
#: src/components/OrderComp/presenter.js
#: src/components/PaymentDetail/presenter.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Service&Pricing"
msgstr "서비스&가격"

#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "Meet the best photographers in Seoul"
msgstr "서울의 가장 멋진 사진작가들을 만나보세요."

#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "Enrich your trip with photography"
msgstr "당신의 여행을 사진촬영으로 더욱 특별하게 만들어보세요."

#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "Welcome to "
msgstr "프리즘에 오신 것을 "

#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "PRIZM!"
msgstr "환영합니다!"

#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "Sign in to find the coolest photographers in "
msgstr "로그인하여 서울의 가장 멋진 사진작가들을 확인해보세요."

#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "Seoul."
msgstr " "

#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "Book your photographer without hassle."
msgstr "정말 빠르고 쉽게 사진촬영을 예약할 수 있습니다."

#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "My schedule"
msgstr "나의 일정"

#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: src/components/Navigation/presenter.js
msgid "Are you a photographer?"
msgstr "사진작가이신가요?"

#: src/components/Navigation/presenter.js
#: src/components/ProfileMenu/presenter.js
msgid "Please make another reservation."
msgstr "다른 예약을 신청해주세요."

#: src/components/NotFound/index.js
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: src/components/NotFound/index.js
msgid ""
"The page you are looking for doesn't exist or another error has occured."
msgstr "찾으시는 페이지가 존재하지 않습니다."

#: src/components/NotFound/index.js
#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
#: src/components/ReviewCreateComplete/index.js
msgid "Go to the main page"
msgstr "홈으로 이동하기"

#: src/components/OrderComp/container.js
msgid "Please select available date & time."
msgstr "가능한 시간 및 날짜를 선택해주세요."

#: src/components/OrderComp/container.js
msgid "Please select your response."
msgstr "답변을 선택해주세요."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid ""
"This reservation has been confirmed. We are waiting for payment from your "
"client. If payment is not made within 72 hours, the reservation will be "
"canceled automatically."
msgstr ""
"예약이 확정되었으며, 고객의 결제를 기다리고 있습니다. 예약확정 후 72시간 내 "
"결제가 이루어지지 않을 경우 예약이 자동으로 취소됩니다."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid ""
"This reservation has been confirmed and fully paid. Payout will be available "
"when you upload tourist photos and mark this schedule as 'Completed.'"
msgstr ""
"결제가 완료되었습니다. 촬영 후 사진을 업로드하신 뒤 일정을 완료하면 대금을 수"
"령하실 수 있습니다."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "This reservation has been cancelled."
msgstr "이 예약은 취소되었습니다."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid ""
"Your availability table (below) was sent to your client. We are waiting for "
"the client's response."
msgstr ""
"아래와 같이 선택하신 날짜 및 시간이 고객에게 전달되었으며, 응답을 기다리고 있"
"습니다."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "Are you sure you want to decline the request?"
msgstr "정말 예약 요청을 거절하시겠습니까?"

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "Click here to decline the reservation request."
msgstr "예약 요청을 거절하시려면 여기를 눌러주세요."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "Decline"
msgstr "거절하기"

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "How would you like to respond?"
msgstr "답변을 선택해주세요."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid ""
"Yes, I’m available at the date&time. I’d like to confirm the reservation."
msgstr "네, 선택된 날짜 및 시간에 사진촬영이 가능하며 예약을 확정하겠습니다."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid ""
"No, I’d not be available at the date&time, but I’d like to suggest other "
"date&time options to my client."
msgstr ""
"선택된 일정에는 사진촬영이 불가능하지만, 다른 날짜 및 시간을 제안하겠습니다."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid ""
"Yes, I'm available at the selected period. I'd like to suggest timeslot "
"options to the client."
msgstr ""
"네, 해당 날짜 범위에 사진촬영이 가능하며, 구체적인 시간을 고객에게 제시하겠습"
"니다."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "Please select your available timeslots in the table below."
msgstr "아래 테이블에서 가능한 시간들을 선택해주세요."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid ""
"Then we will send it to your client and guide him/her to choose the most "
"desired option."
msgstr ""
"선택을 완료하시면 테이블이 고객에게 전달되며, 고객은 그 중 가장 선호하는 시간"
"을 선택하게 됩니다."

#: src/components/OrderComp/presenter.js
msgid "No, I’d not be available and would like to decline the request."
msgstr ""
"아니오, 해당 일정에는 사진촬영이 불가능하며 예약 신청을 거절하겠습니다."

#: src/components/PaymentDetail/container.js
msgid "Payment period has expired."
msgstr "고객의 결제 기한이 초과되었습니다."

#: src/components/PaymentDetail/container.js
msgid "Invalid user information. Please login again."
msgstr "유효하지지 않은 유저 정보입니다. 다시 로그인해주세요."

#: src/components/PaymentDetail/container.js
msgid "Incorrect Price."
msgstr "유효하지 않은 가격입니다."

#: src/components/PaymentDetail/container.js
msgid "This payment option is only available for Korean customers."
msgstr "선택하신 결제 옵션은 한국 고객만 선택 가능합니다."

#: src/components/PaymentDetail/container.js
msgid "Type the remitter's name."
msgstr "입금자명을 입력해주세요."

#: src/components/PaymentDetail/container.js
msgid "Invalid request."
msgstr "잘못된 요청입니다."

#: src/components/PaymentDetail/container.js
msgid "This option is not available for Korean customers."
msgstr "선택하신 옵션은 한국 고객만 선택 가능합니다."

#: src/components/PaymentDetail/presenter.js
msgid "Remitter's Name"
msgstr "입금자명"

#: src/components/PaymentDetail/presenter.js
msgid "Process Payment"
msgstr "결제하기"

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid "Your reservation has been successfully submitted!"
msgstr "예약이 성공적으로 신청되었습니다!"

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid "Account Number : IBK (Industrial Bank of Korea) 054-146700-04-018"
msgstr "계좌번호 : 기업은행 054-146700-04-018"

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid "Account holder : EXPLABS"
msgstr "예금주명 : 이정우(이엑스피랩스)"

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid "Payment Due : "
msgstr "결제 기한 : "

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid ""
"(Your reservation will be cancelled if you do not make payment by the "
"payment due.)"
msgstr "(결제 기한까지 결제를 완료하지 않으면 예약이 취소됩니다.)"

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid ""
"Your payment will be transferred to the photographer only after you have "
"completed the photo session. PRIZM will safely hold your payment until then."
msgstr ""
"결제하신 내역은 촬영 완료 후 사진을 전달받으신 이후에 사진작가에게 전달되며, "
"그 이전에는 프리즘에서 대금을 안전하게 보관합니다."

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid "Please refer to the Terms of Use for cancellation and refund polices."
msgstr "예약 취소 및 환불 정책은 이용약관을 참고해주시기 바랍니다."

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid "Go back to the main page"
msgstr "메인 페이지로 돌아가기"

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid "Your payment has been successfully submitted!"
msgstr "결제가 완료되었습니다!"

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid ""
"Payment will be transferred to your photographer only after you have "
"completed the photo session and received photographs. Until then, your "
"payment will be safely kept as a deposit."
msgstr ""
"결제하신 내역은 촬영 완료 후 사진을 전달받으신 이후에 사진작가에게 전달되며, "
"그 이전에는 프리즘에서 대금을 안전하게 보관합니다."

#: src/components/PaymentSuccess/presenter.js
msgid ""
"For information regarding cancellation and refund policies, please refer to "
"our Terms of Service."
msgstr "예약 취소 및 환불 정책은 이용약관을 참고해주시기 바랍니다."

#: src/components/PhotographerDetail/container.js
msgid "Please select all of the options above."
msgstr "위의 모든 옵션을 선택해주세요."

#: src/components/PhotographerDetail/container.js
msgid "Login is required."
msgstr "로그인이 필요합니다."

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "More ..."
msgstr "더보기"

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "Abbr"
msgstr "줄이기"

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Sign up & Submit the request"
msgstr "회원가입 및 예약신청"

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Find other photographers in Seoul"
msgstr "서울의 다른 사진작가 찾아보기"

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Find More"
msgstr "더보기"

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Please review your reservation deatils : "
msgstr "예약신청 내역을 확인해주세요."

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Comment"
msgstr "요청사항(선택)"

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Confirm and Submit Request"
msgstr "예약신청 완료하기"

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Submit Request"
msgstr "예약신청 완료하기"

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "Your request was submitted successfully"
msgstr "예약신청이 제출되었습니다."

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid " is now reviewing your request."
msgstr "님이 요청을 검토중입니다."

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "We will soon send you a confirmation message"
msgstr "이메일과 SMS를 통해 곧 "

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "to your email and mobile number."
msgstr "확정 메세지를 보내드리겠습니다."

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid "Your Reservation Request has been submitted!"
msgstr "예약신청이 제출되었습니다."

#: src/components/PhotographerDetail/presenter.js
msgid ""
"When you complete the email verification, your request details will be sent "
"to the selected photographer"
msgstr "이메일 인증을 완료하면, 예약 내역이 사진작가에게 전달됩니다."

#: src/components/Profile/presenter.js
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 수정"

#: src/components/ProfileMenu/presenter.js
msgid "Sign In to view your profile"
msgstr "프로필을 보려면 로그인하세요."

#: src/components/RequestComp/container.js
msgid "Please suggest price for the requested photography experience."
msgstr "제안하고자 하는 서비스 가격을 입력해주세요."

#: src/components/RequestComp/container.js
msgid "Please check availaibility for the suggested date and time."
msgstr "날짜 및 시간 가능 여부를 체크하ㅐ주세요."

#: src/components/RequestComp/container.js
msgid "Please select a photography location."
msgstr "사진촬영 장소를 선택해주세요."

#: src/components/RequestComp/container.js
msgid "Please select your available date and time."
msgstr "가능한 날짜와 시간을 선택해주세요."

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "Closed"
msgstr "마감됨"

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "Apply"
msgstr "신청하기"

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "Photograpy Type"
msgstr "사진 유형"

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "Person(s)/Hour(s)"
msgstr "인원/시간"

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "Desired Location"
msgstr "촬영장소"

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "Your Proposal"
msgstr "제안 내용"

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "1. Photography Type : "
msgstr "1. 사진 유형 : "

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "2. Person(s)/Hour(s) : "
msgstr "2. 인원/시간 : "

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "3. Photography Location"
msgstr "3. 촬영장소"

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "4. Date&Time"
msgstr "4. 날짜 및 시간"

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "5. Price"
msgstr "5. 가격"

#: src/components/RequestComp/presenter.js
msgid "Send Your Proposal"
msgstr "고객에게 제안하기"

#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "1. Photography Location"
msgstr "1. 촬영장소"

#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "2. Price"
msgstr "2. 가격"

#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "3. Date & Time"
msgstr "3. 날짜 및 시간"

#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "Please select your desired time(s)."
msgstr "“촬영을 희망하는 시간을 선택해주세요. (중복가능)"

#: src/components/RequestOrderDetail/presenter.js
msgid "Select this proposal"
msgstr "이 제안 선택하기"

#: src/components/RequestOrderList/container.js
msgid "An error has ocurred.."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: src/components/RequestOrderList/presenter.js
msgid "Go Back"
msgstr "돌아가기"

#: src/components/RequestOrderList/presenter.js
msgid "Please select your most preferred photographer."
msgstr "가장 선호하는 사진작가를 선택해주세요."

#: src/components/RequestOrderList/presenter.js
msgid "Details >"
msgstr "자세히 >"

#: src/components/RequestOrderList/presenter.js
msgid "Photography Location"
msgstr "촬영장소"

#: src/components/RequestOrderList/presenter.js
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/components/ReviewCreate/container.js
msgid "Please fill out all informations."
msgstr "정보를 빠짐없이 입력해주세요."

#: src/components/ReviewCreate/presenter.js
#: src/components/ReviewList/presenter.js
msgid "Go back"
msgstr "돌아가기"

#: src/components/ReviewCreate/presenter.js
msgid "Rate & Review"
msgstr "리뷰남기기"

#: src/components/ReviewCreate/presenter.js
msgid "How was your overall experiance?"
msgstr "반적인 경험을 이야기해주세요."

#: src/components/ReviewCreate/presenter.js
msgid "Share details of your experience with the photographer here:"
msgstr "여기에 사진작가와의 경험에 대한 리뷰를 남겨주세요."

#: src/components/ReviewCreate/presenter.js
msgid "Submit Review"
msgstr "리뷰 제출하기"

#: src/components/ReviewCreateComplete/index.js
msgid "Your review has been submitted!"
msgstr "리뷰가 제출되었습니다."

#: src/components/ReviewCreateComplete/index.js
msgid ""
"Thank you very much for the review. We hope you had a great experience with "
"PRIZM."
msgstr ""
"리뷰를 작성해주셔서 감사합니다. PRIZM과 함께 좋은 추억 만드셨길 바라겠습니다."

#: src/components/ReviewCreateComplete/index.js
msgid ""
"If you have any questions or suggestions, feel free to reach us at "
"contact@prizm.cloud"
msgstr "문의사항 또는 제안사항은 언제든 contact@prizm.cloud로 전달해주세요."

#: src/components/ReviewCreateComplete/index.js
msgid "Hope to see you again at your next trip!"
msgstr "다음 여행에도 PRIZM과 함께해주세요!"

#: src/components/ReviewList/presenter.js
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

#: src/components/ReviewList/presenter.js
msgid "client reviews"
msgstr "고객 리뷰"

#: src/components/ReviewList/presenter.js
msgid "There aren't any reviews for the photographer yet!"
msgstr "아직 리뷰가 존재하지 않습니다."

#: src/components/SignIn/presenter.js
msgid "Sign In & Submit the request"
msgstr "로그인 및 예약 신청하기"

#: src/components/SignUp/presenter.js
msgid "Sign Up & Submit the request"
msgstr "회원가입 및 예약 신청하기"

#: src/components/SignUpClear/presenter.js
msgid "Thanks for signing up!"
msgstr "회원가입을 환영합니다!"

#: src/components/SignUpClear/presenter.js
msgid "Please verify yourself by clicking the link attached in the email. "
msgstr "인증 메일에 포함된 링크를 클릭하여 본인인증을 완료해주세요."

#: src/components/SignUpClear/presenter.js
msgid ""
"When you complete the email verification, you will be able to freely make "
"reservations."
msgstr "메일 인증을 완료하면, 자유롭게 예약을 신청하실 수 있습니다."

#: src/components/Terms/presenter.js
msgid "Terms of Use is temporarily unavailable."
msgstr "이용약관을 불러올 수 없습니다."

#: src/components/Welcome/presenter.js
msgid "Meet the best photographers in Seoul."
msgstr "서울의 가장 멋진 사진작가들을 만나보세요."

#: src/components/Welcome/presenter.js
msgid ""
"PRIZM connects tourists in need of travel photography with photographers "
"around the world."
msgstr ""
"PRIZM은 스냅사진 촬영을 원하는 관광객들에게 서울 최고의 사진작가들을 매칭해드"
"립니다."

#: src/components/Welcome/presenter.js
msgid "  Enter your email here to stay connected with us."
msgstr "  이메일을 입력하고 PRIZM의 소식을 받아보세요."

#: src/components/Welcome/presenter.js
msgid "prizm.cloud"
msgstr "prizm.cloud"
